成日話自殺既人自私

比佢地自私返一次啦 好嗎

我都認同有時生死係自己控制..... 只係呢次自私多少會令其他人有傷心

大家既壓力都係源自於其他人既自私
己所不欲 勿施於人
自殺只係一種可以封住人把口既自私 鬧都唔鬧得
成日叫其他人體諒自己
其實最唔體諒其他人既就係自殺者
人地生活壓力大 都識帶埋仔女自殺
自己死撚左 留低啲細既入孤兒院真係仆街黎
死都要留低啲蘇州屎俾人處理
哩啲人真係要挫骨揚灰

如果要死唔該處理好晒手頭上既野先 唔好麻煩人地

收嗲啦

屌你老母